+++
title = "ЧГК-микст"
date = 2009-02-21T16:57:50
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6659/"
permalink = "/post_6659/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "chgk-mikst"
aliases = [ "/post_6659", "/post_6659",]
type = "post"
tags = []
+++

7.03.09 в Москве состоится экспериментальный праздничный турнир “ЧГК-микст”.  Отличается от обычного ЧГК тем, что каждая команда состоит из 2 человек разного пола. 



Редакторы пакета - Наталья Кудряшова и Юрий Выменец.



Если есть желание отыграть этот пакет в других городах - присылайте на адрес max_po собака rambler.ru заявки с указанием даты отыгрыша (не ранее 8.03.09), ФИО ответственного, адреса, на который надо отправить вопросы.